下一步英美要求中共退出香港

違反中英聯合聲明, 基本上合約等於失效, 中共應該立即撤出香港, 回復原狀!

回不去了...
皇后碼頭
菜園村
皇家水警基地 佐治五世紀念公園

支共：不撤又如何？

依個就應該下世先有可能

未必, 出年打熱戰英美大軍壓境, 中共就會縮返入老母個閪度

其實要砌返個皇后碼頭好簡單嘅咋
只係林鄭月娥條仆街應承咗話會做到而家都唔知去咗邊

共產黨80年代一窮二白都企得咁硬
何況而家？

唉
美國搞到咁邊有時間救香港丫.......
屌
真係好唔抵
屌喇星等左一年幾乎香港人受盡苦難
依家美國終於要搞9中國然後 啲大陸人居然話（包括藍絲我老豆老母）話美國報應？？？？？？？？？
我真係唔撚明

英美想保留香港呢個金融中心, 最直接係登陸武裝100萬香港人.

英美直接承認台灣係一國，直接幫佢收回國土好過la

打爛呢個家園